全新加坡最靚既建築物係....？

可惜就拆

靚唔靚唔敢講，但好有特色

係獅身人面像 哇識噴水架

上年去新加坡旅行住呢間hotel

好似紙紮屋

五顏六色
點解新加坡一啲美學都冇
樣樣都鍾意整到咁，例如：

係獅子魚呀

你話係就係架啦

係無，最憎星加坡hihi

龍捲風

烏蠅

UFO

呢幢野我住過，個reception係十鳩幾樓既

我入過去借廁所

x2

組屋

啲野飲都係咁

之前全座唔係壞𨋢定咩

係咩 不過佢vertical garden嘅concept幾好，不過如果係香港搞啲蝗一定係個度'浪'衫

靚U

野飲應該係受東南亞國家影響

公道講句
新加坡邊有文化

但馬來西亞都冇咁柒
印尼人平面設計屌打馬來半島所以設計師

屏風樓
好似人民行動黨咁霸道